錢大康校長入一入黎

Shut the fuck up
You're a fucking cunt
Shut the fuck up
You're a stupid cunt, suck my dick

Shut the fuck up
Stop being a fucking cunt
Shut the fuck up
Nobody even wants you here